城市大學民主牆出現6月9日返送中遊行海報

香港一大

貼係民主牆有咩用, 貼完比自己睇呀?

樓主五毛來

負評都要講 一早完左sem

樓主5毛來

你癡左線

反阿
屌你條撚樣原來係拼音大陸狗

返送係一個詞

你條大陸狗比我踢爆左條氣唔順

等睇比人撕

查下說文解字有無呢兩個字先啦
大陸拼音狗

支那拼音狗返你老母呀

大陸仔比我踢爆左惱羞成怒

又有支那狗搞事